%this is app_c7_additional.tex
\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=7)
%7.1
&& Spieler*innen dürfen nichts tragen, was für andere Spieler*innen gefährlich ist. Der DFV sieht Metallstollen und Gipsverbände als gefährlich an.
%7.2
&& Spieler*innen dürfen nichts tragen, was ihnen einen Vorteil gibt, indem es die physische Präsenz der/des Spielerin*s stärkt.
%7.3
&& Spieler*innen, Auswechselspieler*innen und Trainer*innen dürfen keine Hilfsmittel nutzen, die ihre Stimme verstärken.
\end{easylist}
